【泛民議員請入】警方指抱有共同聚集目的已屬公眾地方群組聚集

// 有指，只要四人或以下參與公眾活動，而且與其他參與公眾活動人士保持1.5米距離，便不會違反第599G章。警方嚴正澄清，任何出席公眾活動人士，如抱有共同聚集目的，均屬於公眾地方進行羣組聚集；而該公眾活動如有多於四人參與，所有參與者均屬違反第599G章。而羣組聚集者是否相距1.5米，都會違反第599G章。//

如果少數派窮追盲打陳淑莊，呢到有李梓敬、華記正撚樣係到，大家唔係唔識做呀？

推

去任何商店買嘢都唔可以超過四個人，因為大家都有買嘢嘅共同目的

香港有錢就大曬，限聚令？唔驚！

啱呀

咁黑警不如直頭喺女廁門口擺檔啦

推啦

五一黃金週
唱歌為商戶打氣

救經濟 保就業

拒絕黑警攬炒

毅進狗字都唔識多隻，但又自己解釋法律

仲有呢到

收皮啦，不斷講大話，你地隔開999公里遠，天都會落雷射中你d賣國五毛

推番上報BIN佢C

呢到係李梓敬

打左999未?
SOGO 35周年賞 全線超市貨品勁減 | 4月22至4月28日‎

班狗咪一樣有共同聚集目的call埋漁農啦笨柒

即係大家都係購物都要拉？

全香港人行出街都係為左行出街

全部都拉

全港商場window shopping都

餐廳由隔位坐直接變左限4

個啲無名無姓既市民就算啦

華記正撚樣有名有圖有證據

咁如果共同目標都係去商場shopping係咪要罰錢

入黨鐵捉人未
朝朝早咁多人係同一個站出入
一間公司如果有4個人係同一班地鐵出現
應該已經犯左限聚令